覺唔覺衣著暴露既女人好淫賤

咩居心

等緊人開價？

呢啲女人一定會派帽

比我屌

駁5刀

關唔關你事啊

驚唔驚生性病

How much

屌到再算

都唔係比你條毒撚睇 行開啦 再望我嗌非禮

多多錢都唔會比你屌

每個人對暴露定義好唔同
冇圖好難有高質素討論

包到實一實都可以好淫賤

屌你老母
我入到黎
唔覺差緊啲野咩？